小弟第一次進入愚台 聽講有咩印家軍⋯⋯

是否真有此龐大勢力

係
搶埋你老婆走

想不到如此惡劣

啲人性別定型都有問題

同性戀師

我剛剛問她
她說今晚OK

射撚死你

Ok打鍋你....
我老婆都敢問價

我和她展開激情對話

同你對話之餘 我同佢扑緊野

佢唔係一個咁隨便嘅人

印家軍=蛇鼠一窩

咁反印家軍了

我很有禮貌的
每次進入前都會詢問她的意願

respect 樓主唔跟我用老公

食得咁偏 ?

娛樂台需要去印

我對你好失望

官逼民反

每次都唔會同意

她全隊最浪漫

魚仔：啊，唔好啊
我平時成日射佢

射魚師

青山走犯？